msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: webyast-registration-ui 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-02 09:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-03-22 17:59+0900\n"
"Last-Translator: Yunseok Choi <xein@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean <xein@naver.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: app/controllers/registration_controller.rb:32
#: app/controllers/registration_controller.rb:32
#, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: app/controllers/registration_controller.rb:33
#: app/controllers/registration_controller.rb:33
#, fuzzy
msgid "System name"
msgstr "시스템 업데이트"

#: app/controllers/registration_controller.rb:34
#: app/controllers/registration_controller.rb:34
#, fuzzy
msgid "SLES registration code"
msgstr "등록"

#: app/controllers/registration_controller.rb:35
#: app/controllers/registration_controller.rb:35
#, fuzzy
msgid "SLED registration code"
msgstr "등록"

#  frame
#: app/controllers/registration_controller.rb:36
#: app/controllers/registration_controller.rb:36
#, fuzzy
msgid "Appliance registration code"
msgstr "응용프로그램 탐색기"

#: app/controllers/registration_controller.rb:37
#: app/controllers/registration_controller.rb:37
#, fuzzy
msgid "WebYaST registration code"
msgstr "YaST 설치 소스"

#: app/controllers/registration_controller.rb:38
#: app/controllers/registration_controller.rb:38
#, fuzzy
msgid "Registration code"
msgstr "등록"

#: app/controllers/registration_controller.rb:39
#: app/controllers/registration_controller.rb:39
#, fuzzy
msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름:"

#: app/controllers/registration_controller.rb:40
#: app/controllers/registration_controller.rb:40
#, fuzzy
msgid "Device name"
msgstr "모뎀 장치 이름"

#: app/controllers/registration_controller.rb:41
#: app/controllers/registration_controller.rb:41
msgid "Appliance name"
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:42
#: app/controllers/registration_controller.rb:42
#, fuzzy
msgid "registration code"
msgstr "등록"

#: app/controllers/registration_controller.rb:52
#: app/controllers/registration_controller.rb:52
msgid "Invalid session, please login again."
msgstr "잘못된 세션입니다. 다시 로그인 해주세요."

#: app/controllers/registration_controller.rb:62
#: app/controllers/registration_controller.rb:62
msgid "No permissions for registration"
msgstr "등록에 필요한 권한이 없음"

#: app/controllers/registration_controller.rb:111
#: app/controllers/registration_controller.rb:111
#, fuzzy
msgid "Please try to register again later."
msgstr "인터넷에 연결되었는지 확인해주세요."

#: app/controllers/registration_controller.rb:115
#: app/controllers/registration_controller.rb:115
#, fuzzy
msgid "Registration did not succeed."
msgstr "등록이 성공적으로 완료되었습니다."

#: app/controllers/registration_controller.rb:119
#: app/controllers/registration_controller.rb:119
#, fuzzy
msgid "Registration was skipped."
msgstr "등록"

#: app/controllers/registration_controller.rb:123
#: app/controllers/registration_controller.rb:123
#, fuzzy
msgid "This may be a temporary issue."
msgstr "이 배열은 고정되었거나 임시로 잠겨있습니다."

#: app/controllers/registration_controller.rb:127
#: app/controllers/registration_controller.rb:127
msgid "The system might not receive necessary updates."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:143
#: app/controllers/registration_controller.rb:143
msgid "The registration server returned invalid or incomplete data."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:151
#: app/controllers/registration_controller.rb:151
msgid "Could not read the registration configuration."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:151
#: app/controllers/registration_controller.rb:151
msgid "The registration backend is not installed correctly"
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:152
#: app/controllers/registration_controller.rb:152
msgid "Please refer to your support contact."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:181
#: app/controllers/registration_controller.rb:181
msgid "Please fill out missing entries."
msgstr "누락된 항목을 채워주세요."

#: app/controllers/registration_controller.rb:213
#: app/controllers/registration_controller.rb:213
msgid "Service added:"
msgstr "서비스 추가됨:"

#: app/controllers/registration_controller.rb:217
#: app/controllers/registration_controller.rb:223
#: app/controllers/registration_controller.rb:217
#: app/controllers/registration_controller.rb:223
msgid "Catalog enabled:"
msgstr "범주 활성화됨:"

#: app/controllers/registration_controller.rb:250
#: app/controllers/registration_controller.rb:250
msgid "Repository added:"
msgstr "저장소 추가됨:"

#: app/controllers/registration_controller.rb:326
#: app/controllers/registration_controller.rb:326
#, fuzzy
msgid "This system is already registered."
msgstr "이 시스템은 등록되어 있음"

#: app/controllers/registration_controller.rb:355
#: app/controllers/registration_controller.rb:355
msgid "Registration finished successfully."
msgstr "등록이 성공적으로 완료되었습니다."

#: app/controllers/registration_controller.rb:365
#: app/controllers/registration_controller.rb:365
msgid ""
"<p><b>Repositories were not modified during the registration process.</b></"
"p><p>It is likely that an incorrect registration code was used. If this is "
"the case, please attempt the registration process again to get an update "
"repository.</p><p>Please make sure that this system has an update repository "
"configured, otherwise it will not receive updates.</p>"
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:399
#: app/controllers/registration_controller.rb:399
#, fuzzy
msgid "A connection to the registration server could not be established."
msgstr "승인 받을 수 없음"

#: app/controllers/registration_controller.rb:403
#: app/controllers/registration_controller.rb:403
msgid "The supplied registration data was invalid."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:407
#: app/controllers/registration_controller.rb:407
msgid "The registration code you entered was invalid."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:413
#: app/controllers/registration_controller.rb:413
msgid "The transmitted registration data created a conflict."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:421
#: app/controllers/registration_controller.rb:421
msgid ""
"Registration can not be performed. There is no product installed that can be "
"registered."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:436
#: app/controllers/registration_controller.rb:436
msgid ""
"A connection to the registration server could not be established or it did "
"not reply."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:453
#: app/controllers/registration_controller.rb:453
msgid "The registration server returned invalid data."
msgstr ""

#: app/views/registration/index.rhtml:53 app/views/registration/index.rhtml:54
#: app/views/registration/index.rhtml:53 app/views/registration/index.rhtml:54
#, fuzzy
msgid "Please enter a valid Email address."
msgstr "정확한 CCW 주소가 아닙니다."

#: app/views/registration/index.rhtml:61 app/views/registration/index.rhtml:61
msgid "register plugin"
msgstr "등록 플러그인"

#: app/views/registration/index.rhtml:61 app/views/registration/index.rhtml:61
#: shortcuts.yml:6
msgid "Registration"
msgstr "등록"

#: app/views/registration/index.rhtml:69 app/views/registration/index.rhtml:69
#, fuzzy
msgid "Registration Information"
msgstr "정보 가져오는 중"

#: app/views/registration/index.rhtml:70 app/views/registration/index.rhtml:70
msgid "This system is registered"
msgstr "이 시스템은 등록되어 있음"

#: app/views/registration/index.rhtml:71 app/views/registration/index.rhtml:71
#, fuzzy
msgid "System number (GUID)"
msgstr "시스템 GUID:"

#: app/views/registration/index.rhtml:72 app/views/registration/index.rhtml:72
msgid "Register again"
msgstr "다시 등록"

#: app/views/registration/index.rhtml:79 app/views/registration/index.rhtml:79
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: app/views/registration/index.rhtml:89 app/views/registration/index.rhtml:89
#, fuzzy
msgid "Mandatory Information"
msgstr "메모리 정보"

#: app/views/registration/index.rhtml:104
#: app/views/registration/index.rhtml:104
msgid "Details"
msgstr "자세히"

#: app/views/registration/index.rhtml:128
#: app/views/registration/index.rhtml:128
#, fuzzy
msgid "Postpone"
msgstr "사후 정지"

#: shortcuts.yml:7
#, fuzzy
msgid "System Registration"
msgstr "등록"

#, fuzzy
#~| msgid "Registration finished successfully."
#~ msgid "Registration did not finish."
#~ msgstr "등록이 성공적으로 완료되었습니다."

#, fuzzy
#~| msgid "hour"
#~| msgid_plural "hours"
#~ msgid "or"
#~ msgstr "시"

#~ msgid "Arguments for registration cannot be evaluated."
#~ msgstr "등록에 대한 변수를 구할 수 없습니다."

#~| msgid "An error occurred during the installation."
#~ msgid "An error occurred during registration. Please try again."
#~ msgstr "등록하는 도중 오류가 발생 했습니다. 다시 시도해주세요."

#~| msgid "An error occurred while reading from the installation source."
#~ msgid "Error occured while connecting to registration server."
#~ msgstr "등록 서버에 연결하는 도중 오류가 발생했습니다."

#~| msgid "Details"
#~ msgid "Detail"
#~ msgstr "자세히"
